[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌

眾籌網址 :

各位手足，我哋係Free Hong Kong Exhibition團隊，由一班海外香港人組成，主要打國際戰線。我哋希望以巡迴展覧嘅形式，將香港人嘅聲音帶到海外。作為响城牆外面生活嘅人，我哋自覺有責任將港共政府嘅所作所為話俾全世界知。响西方民主社會，人民就係力量，政府嘅決策同立法往往都以民意為依歸，而展覽正正可以提供一個空間同平台，直接同市民接觸交流。我哋希望以普羅大眾為出發點，提高民間對香港事態嘅關注，團結國際民運陣線，希望响國際間有更加多迴響，間接向港共政府施壓。

由九月開始，我哋已經先後响德國三個城市自資舉辦咗三次展覽同一次講座，亦協辦咗一個sharing session，近期亦同其他歐洲城市聯絡緊，希望將展覽帶到更多地方，遍地開花，與更多外國人接觸，團結國際力量。經過三次展覽之後，我們團隊經已山窮水盡，所以希望透過眾籌籌集經費，繼續 [和你展]。下一階段我們打算到比利時、丹麥，我哋亦已同烏克蘭當地聯絡，希望响寒冬凜烈嘅十二月或一月直達基輔，同五年前烏克蘭革命人民接觸，連結國際民運陣線。

我哋今次眾籌目標係三萬歐元，折合大約為港幣二十六萬五千元，用作未來幾個月再舉辦展覧同講座嘅開支。巡迴展覧結束之後如有任何剩餘資金，將會全數捐贈星火同盟。

希望各位手足可以幫忙，課一課金，亦可以幫忙share，感謝大家。

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

我哋團隊facebook page :

Push

PUSH

push唔到

push

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

得300蚊

推！

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

Pish

你個線字寫咗殘體

已捐, 推唔到, 加油

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

12月8 維園見

介唔介意講下搞一次大概有咩開支同約數

Bookmark先 聽朝捐

跟據我地之前經驗，我地團隊交通住宿大約萬五，宣傳用品太約五千，展覽物品運費大約三千，再加場租大約一萬，所以一次大約三至四萬，要視乎地點，洗費會有多有少，呢個只係約數，而之後我地會去唔同國家，運輸交通可能會再多幾千。如果再有問題可以inbox或者email我地。

幫推

支持 想問下外國既朋友睇完有咩REPLY??

Lm

個線字打咗簡體字啊

大多數都係話估唔到香港會變成咁，會問有咩佢地可以做。我地無聽過有人係話手足暴力。

唔好意思，巳經改唔到隻字

留學生留名

推！！！

我係你就重新開過個post

pppp

push!!!

已捐

Support! Too bad I only hear about you guys now.

幫推，加油！

［牆紙英文合集］WallPaper - 2nd English Collective Edition

25萬都咁難籌

推呀

done

Push
希望第日可以有北美展覽

我諗一開始有部份洗費你地要預咗倒貼，
因為好難叫人資助你地週遊列國。但長遠計，
1，不妨叫參觀者隨意捐助，如果咁做合法嘅話（申請為慈善/非牟利機構，答應將部份捐款用於援助抗爭者)
2，聯絡在當地嘅人， 睇吓有冇大學或學生會或人權組織，任何地方願意免費借出場地，甚至資助活動經濟。
例如倫敦可以嘗試搵 Amnesty
搵SOAS 亞非研究所
可以搵歐洲嘅法輪功
可以搵支持香港嘅議員，甚至彭定康

其實頭三次exhibition同其他presentation/sharing已經係我地自資。

我地之前有叫visitors做donations，但遠遠唔能夠cover個expense。

我地有聯絡各城市嘅學生/香港人合作，早兩日都去咗一間大學做sharing。其實唔同地方嘅人都有唔同嘅plan進行緊。

我地有聯絡其他人權組織，之前幫過Amnesty International搞event，不過用咗佢地名，所以無放落我地個page度，而家都有keep contact，佢哋嚮network上會幫到我地，但係經費同場地上應該唔會，始終呢一刻有人道問題嘅地方唔係淨係得香港，佢哋資源運用上都會有自己考慮。我地會話揾其他人/組織幫我地已經做咗四五個月，最後其實始終都係要靠自己。

BTW，感謝你嘅意見。

如果有機會都會去

pish

paypal 唔得

Push lm

唔好意思，fix緊，或者麻煩用credit card?

加油！

我覺得大家唔贊同或者唔相信呢個眾籌(因為之前大家奶晒野)
無理由, 25萬都籌唔到

捐左

我地都係籌咗幾日啫，大家都有自由意志，或者唔好估其他人支唔支持，淨係單單講你自己呢？

感謝你

ppp

幫你推

「會問有咩佢地可以做。」
呢個係重點，好多外國人都精神上支持香港人，
但唔知有乜嘢可以做。
我諗緊有幾個可能：
1. 叫佢地支持眾籌、捐錢畀你地，繼續發動文宣。
2. 睇吓有冇外國人加入你地，又或者同攬炒巴團隊或其它英文/外語文宣團隊結合，整理各種資料嘅網頁。Twitter 或其它網上戰線。
3. 叫外國人權組織、議員幫手，在歐盟各國推動制裁中國貿易，推動歐盟各國的「香港民主及人權法案」。
4. 除咗叫佢地關注香港的進展，亦可以叫佢地關注中國滲透歐洲國家的情況，推動議會或傳媒去監察，例如：
- 有好多英國及歐洲的大學都有孔子學院，要講俾佢地知，孔子學院係間諜滲透組織，經常干預學術自由，用其影響力去收買親中學者，並且詆毀、邊緣化台灣、港澳、新疆及西藏。
- 所有中國留學生組織都是間諜組織，在監控留學生的言行，利用他們竊取科技。每年的中國新年春晚或其它學術文化交流活動，都係有目的地滲透，背後有中國領事館在操控。
- 中國正在透過行賄或利益輸送去收買及操控歐洲各國的政客及議員，以此獲得對中國有利的政策。
- 一帶一路協議在出賣歐洲國家的主權。有好多中國國企在收購歐洲的產業，包括貨櫃碼頭、能源公司，並且將平價中國貨在歐洲銷售，會損害歐洲本地公司的利益。
- 華為、5G、TikTok、Wechat 及微博會將大量歐洲的個人資料出賣給中國，帶來監控。
- 中國人在透過部份歐洲國家的黃金簽證投資移民，來走資及購買歐洲的國籍。
以上種種係對佢地切身有影響，但係好多歐洲人仍然懵盛盛，有啲人仲對中國有種不切實際的友善同支持。越多人醒覺中國係世界的威脅越好。

有冇興趣嚟波蘭搞

可以呀，可以PM我地再講!

Bump

推呀！！！呢啲好有用！

推唔到

眾籌link 呢

响度!!!

得咁少人捐

已課，幫推。

一定要支持，眾籌個額又唔高，本人已課

比左！！

推推推

幫手推

tui

正，推呀

吓？你哋自己嘅交通住宿都計入去眾籌開支入面？

呢個推唔起

大家唔認同？

幫推 1月會去 Kiev 希望見到你地

唉
我無錢啦 已丄捐
我覺得呢個有用 希望手足幫下
歐洲戰線要出力

自推

毅進星 100

岩岩課左金

多謝支持，我地會努力

雖然好嬲都好 一定淨係post fc左既警暴

唔想好似早年既大紀元咁

放心，外國人對fc好敏感，我地只係show fc-ed嘅content

P牌課少少金.

已課

捐左一日飯錢
利申六月起無業

感謝你！

捐ed and 推

課左，但太沉
唔係你講
都見唔到

推唔到...

多謝

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

仲有呢個

Tui

個人建議，條數盡量清楚，大數有單據有據或者整個excel表，你都知分化L何其多，見到612咁被追殺真係鄧佢陰公
另外，有無諗住情商城寨劉細良借三兩隻頭做展品？佢每隻都有個故事同埋都比少少苦中作樂嘅image人

btw, 想confirm直接㩒條link係HKD啊何？之前有個籌係USD一個唔覺意成個月無曬budget

咁依家你做唔做呀
唔做又咁多嗲
人地去做咪籌埋比佢去 有咩問題
唔係呃你錢無做到就得啦

利申 非打手 唔知樓主係咪真係會做

inbox我地係可以俾個financial projection你，另外係hkd黎，感謝你!!

我地係會做，之前已經自資做咗三次，長遠落去真係頂唔順先眾籌，而家已經籌備緊下一個展覽，應該會響一月。

幫手推下

P牌照推

己捐，手足加油

推唔郁

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

吓？人地岀晒力去搞，仲同人地計住宿費？唔通要人地貼身家岀黎做先叫真。手足？

要整衆籌文宣
p.s. 有冇accountant表，比大家放心d

洗唔洗屌到咁撚樣啊清？
我多嗲？點撚知你哋係咪人血饅頭啊on9
你覺得支助埋人哋去既交通錢係可以既 條數咁撚透明？
On9 講兩句就下下都屌人

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

[日本撚注意］與其關注大J鬧7線KOL 不如Twitter 推聽日（12.14）涉谷行動post同後日東京遊行

25萬都難到達

多謝手足

推爆佢

應該要針對返推緊相關制裁法案嘅國家黎搞
有啲唔出聲嘅就可免則免啦

有冇支出表先
單據呀咁
你拎d錢又食又拎又玩
酒店住三四星
然後拎一半錢做展覽咪好唔抵？

有道理

廿十萬, 籌住先

幫樓主推

推！！

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

洗唔洗26萬咁多
6萬就差唔多

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

值得支持！

last supper By 圖中邊個係叛徒？

Retweet
聖誕快樂/不快樂🎄一定要齊上齊落

無忘6000多被捕手足
無忘為港殉道，被自殺有名無名義士

希望唔使3年零8個月
香港人沉冤.得雪
香港叛徒罪有應得

捐錢師出動！

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

呢排太多眾籌 小小地已捐

感謝

你個線字。。。

已捐，手足加油

上面講的好
推

重有一樣重點，係我最新歐洲睇到
係歐洲既老香港人，只要係圍頭人（即元朗/屯門/上海等）多數藍
因當年就係無學曆先出去洗碗，好多都另不半唔係同圍就蝗國廣東
個個藍到爆
只有係當年有學曆既出去，先有機會黃

課左少少，最近真係不停到處課，但每個都會睇一睇先

少少幫手
近排捐好多不同地方

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

感動到喊!!!

我而家先見到個po

而家係街
返到屋企捐

我最後一次堆
放棄
堆咁耐, 25萬都唔足

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

p推

轉頭

課左小小，加油！

點解無人捐俾你地，我覺得好有意義
月捐10%人工，今個月俾哂你地，加油，唔好放棄

補圖，非鳩up

感動呀!!!!!!😭

其實呢d 先有用

少少投資 好過捐俾大j 啦老實講

up

課啦

已課 加油

推 做緊實事

要350人, 每人捐500就夠了

洗少少錢就可以比多d外國人知道香港情況，why not

已捐
多謝手足努力

去過好多博物館
紙牌雖然成本最低，但認真最冇興趣。
唔計模型，放多幾個mon播片講故事最有用。
youtube好多片都可以播。

【拋磚引玉】2019．改變咗香港人幾多習慣？

btw 已課

1.1 維園見

咁都無人推！

輕輕一推

推比外國年紀大又唔識上網既人

個班人更加深知極權所帶黎既傷害 亦應該唔少年紀大既外國人更加係以前親身經歷

Happy New Year

习曱甴

Posh

辛苦晒 手足

你地呢個有意思！

線

推推

國際文宣

未夠數

HK$111,188

Donated of $265,000.00

推
Btw捐果到係美金定港幣黎

HKD

推 已籌

大家幫手raise fund...

放棄咗外國笛是加

推

p 牌推

無懼中方威脅取締展覽 「Free Hong Kong」烏克蘭站如期開幕

真係做到野

線呀你老母
大陸狗叫人課金？？

推
唔夠呀

咪用殘體字

push
let the world know chinazi and hkpolicebrutality

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

捐一個月人工都值得

原來一個月前有，而家先知
課左少少，加油唔好放棄

推啊
除佐肺炎
仲要繼續打仗架！！！

Push
我已經準備好同醫護罷工

要推

新Post

新post推唔到

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液